# devops_homeworks
# my homeworks on the course :hurtrealbad:
# .gitignore file:
Будут проигнорированы файлы с расширением .tfstate & .tfvars :construction_worker:
Файлы содержащие .tfstate. _override.tf _override.tf.json :cop:
Файлы crash.log :see_no_evil:
Все файлы в подкаталоге .terraform :japanese_ogre:
Файлы настроек CLI .terraformrc terraform.rc :godmode:
